[未來曼]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1031]

Slow

卡雲尼真係完全冇興趣右翼呀屌

Garner rattles a stunning free-kick off the crossbar!

That looked destined for the back of the net 😫

⏱️ 23’
👑 0-0 🐝

#HiveLive | #REAWAT

Garner

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！
想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖
想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖
想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖
想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖
想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖
同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入 。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

我曼前2場嘅對手 都被愛軌吊打
垃圾曼咁樣會唔會降班架

繼續strong hold

未來

下年爭英冠

唔簽卡雲尼仲有邊個可以要到
有卡雲尼起碼sob有番小小轉機
無佢sob真係凍過水

17m 是撚旦啦

碧福特真係笑匠

牙癲應該要去愛華頓呢啲級數既球隊啦

Man Utd know that Alex Telles contract expires next year and they don’t want to pay what Porto ask. Crucial hours. [@fraporzio95] #MUFC

黎養老

bt sport旁述係咁窒pigford
人人都會犯錯，成千上萬既錯誤

Now嗰個都係
不過佢真係柒

不過17m我寧願留
細緊搭麥亀好過

英超犯錯最多門將

簽前鋒，馬災踢番邊，實際d
但唔係簽卡雲尼囉

講個笑話你知，英國第1龍

送清新過去算啦

依家學埋拜祖啲嘢玩免簽

又係James

投降

唔打la~~~~

占屎真係好勁

唔撚要卡雲尼
法卡奧2.0黎

占士一巴巴打落施丹番面

James

佢一定要高人工加 兩三年約 如果 係咁當初簽金章算啦
一味追sancho 又唔願比錢

占士勁撚到咁
當初呢度好似有人話佢吹大左

好似有人話冇速度易傷

想買件愛華頓印James

科蘭2.0

JAMES

痴撚線 4連勝

水晶官 白禮頓俾人炒到仆街
呢兩隊對曼果陣幾撚勁 證明曼真係好廢

反擊又得, 陣地又得, 死球又得

愛狗勁撚到

屌，卡雲尼唔係無用
但係買撚左右翼左閘先啦
Telles果幾m都唔俾，卡雲尼咁貴人工又肯出
求其免簽一條友番黎就當交左貨

係
成隊+管理層食撚屎算啦

你睇下人地想唔想幫你曼聯踢先啦

same

一直唔覺佢吹大，只係覺得蝗一直晒左佢

又覺得佢未必岩踢英超，不過真係大大把打埋黎

個心已經俾咗roma

上場比人射左幾多腳

咪又係後備，幫到d咩

愛記示範咩叫落底傳中

如果福頭踢緊2&b個位，應該唔知射咗去邊

金章即食。daddy當年想簽

木狗俾行入叫得水魚多。宜家玩企硬。

今場唔係pigford 派膠都冇機會入到波

對猁實會打得唔差但係輸

James跟so9應該俾呢到屌到上天

留黎把撚咩，蘇狗都唔鐘意用

無咗thiago同mane應該有得踢既

Ddg kepa pickford三巨頭

Pickford娛樂性最大

施丹大把人用根本wfc

推

黎緊國際賽再下個禮拜先踢 到時應該出得啦

上場白禮係我地禁區玩, 中眉柱都5次, 今場有冇入到禁區控到波5次, 或者射到波5次

癲軒真慘，曼有個DDG 英撚有個碧福 阻住

早兩個月記起有傳過James Rod黎曼

呢度個個都話不了

軌同拖肥大大巴車落我曼度

買返嚟唔識用又有乜計

真係不了
sob邊識用佢
無謂浪費人地青春

碧福特個樣搞笑遮
Ddg輸sarr同卡法路雲果兩球邊有個爭

聽晚 仲有摩狗 大大巴車落黎

中完武肺既妹有版你睇
半場入黎都扯晒哮

等bale出得返，再摑多次

碧福特個d扮撲好撚正
成日好似飛盡咁，但下下都唔到

唔買人嘅話真係goodbye so9

曼今年頭四真係冇望

比簡尼強姦

狼隊個占美利期都啱啱續咗約到2024年

17m賣撚咗屎波
再用17m買telles

其餘就原陣開季啦..唉

人地戴bar勁到痴線

其實白禮頓真係猜得幾好
不過用腳唔夠好玩用波輸死

諗起都扯

仲有摩拉放題

根本上幾任領隊又係咁 首選想要既 追足咁耐都無
然後原本d 2,3選如果當初一心爭會買到既就甩晒,去到其他隊有表現

然後木狗返轉頭比d 最後幾日賣剩既問你個領隊 係得返呢d 要唔要

熱狗一個星期四場。應該無貨

今年愛狗冠軍啦

下下買唔到想要嘅人
但係有人好過冇
結果搞到而家咁多冗員

dean繼續進步, 嗰兩條友最多咪阻多一年咁大把

你當鄭嘉穎死架

唔會啦，沖頭4 差唔多。

後防唔得

比曼買到佢都冇用，你睇人地愛記其他球員啲走位幾積極， 高文幾撚勁。

乞衣曼

Mina勁

deadline掃哂屎波清新, 要捧英超了

蘇蛇一定死攬閪龍啦 上年閪龍派幾次膠都唔敢擺佢幾場後備

最多爭前4 佢應該同李城差唔多料 要涯成季唔係咁易

輕鬆啦 啱啱喺馬會買咗$20愛華頓冠軍

清新老+非英人就好恰

dean仔後生+英人, 蘇蛇仲死攬俾班英媒屌到返挪威都似

中前場夠料 後防爭D

占士嚟咗連之前柒多過踢既mina都踢起埋

多仔冇辛祖一樣輕鬆4:0

始終板凳深度唔夠 後防又唔穩定 依家一周一賽都仲頂到 遲d賽程開始密就keep唔到啦

最主要係安76有料, 摸熟哂點用

Mina殺到好多球

Mina 今日好勁

今年都應該返挪威過聖誕啦

禾確成個莊仔咁

比素馬勁到

辛或3年後都完約
屌你老母木狗

人地個中堅咁快既

我地B仔唔傷勁過佢啦

好有活力，係會無啦啦紅牌

綿拿之前傳過啦

英超冠軍級

上場無佢都夠我地踢
唔緊要啦

成日踢踢下會上腦 唔勁囉

Free transfer + 減25%人工簽2年約其實都抵屌
始終佢有經驗而且唔廢

愛狗快啲買清新

托山馬治又係幾好
成班攻得唔錯，但係防守太差

佢同伊巴果時都係年紀大少少，不過其實把握力好勁

教下班撚屌 走位都抵啦
雖然好敗家

木狗

Won’t united
不如直接講唔會買人算啦
夾埋做新聞

Keane pickford賣得

要有安76識用先得

比so9用最後咪同化

如果愛記簽埋

Won’t accept anything

其實決定傾之前都知人地叫價架啦 死拖其實係咩玩法 似hea 9 sob扮有做野多啲

Telles 得返8個月約 波圖仲叫€25m 其實都幾貴
不過明恰鳩你垃圾曼木狗

其實木狗做乜撚 格狗落order唔比洗錢？
屌你老母 真係唔夠錢買辛祖一早買其他人塞住曼迷把口啦
依家辛祖唔知點 telles咁平都唔肯買
擺明唔想科水等自己有得分錢

扮撚完買人未

今季係咪衰撚過椰子果句？

#MUFC in talks for different players but...
- won’t accept to pay “crazy” wages and agents fee for Edinson Cavani, talks on.
- won’t accept to sign Démbélé on a permanent deal as Barça asked, only loan. Not easy.
- won’t accept to pay €25m for Telles with 8 months contract left.

都話狢狇㹤要死全族

人地叫€25m，但係點會無得講價
你木狗還價€10m同玩野有咩分別

嚟度好快變占狗

所以唔明點解仲要買曼聯d周邊商品，
根本最好罷買埋曼既贊助產品

同格狗攬炒啦

Dalot都20
如果個價係17-20m我覺得可以接受
不過木想免簽就無計

阿古獸唔知傷到幾時, 哥狗要搵250頂正前, 今場踢前3隻都係翼

鄰居應該會簽埋卡雲尼

Aon
雪佛蘭
吉百利
Tag Heuer
Apollo Tyres
Aeroflot

木狗都係咁諗, 25m+10m = 35m

人一讓一步中位數17.5m成交

想知英冠有咩電視台播？問定

除咗吉百利全部買唔起

唔想要卡雲尼啊又老又敗家人工又貴

中條撚咩，條友顛到出一千萬撚人

真 唔會再買曼聯周邊野

who needs Sancho
Man United

乜Q都唔accept咁你係做乜9?

罷買緊

送走咗山狗又嚟多個

要攬炒先有出路
要攪到格拉沙無癮賣盤
等油王入主炒撚左木狗佢

正想請

當telles低於市價20m都唔肯比

sancho 120m仲奢望木狗肯比咩

連攻勢都無就唔存在埋門敗家嘅問題

木狗唔炒都得，但必須放下所有關於足球既權力

做商業部長算啦

如果廢Lin打到JR咁，以後都唔反了

JR Smith?

都唔同類型，比擬不倫

姐係堅定反lin

曼聯Sponsor list:
Adidas
Aon
Chevrolet
Kohler
Aeroflot
Apollo Tyres
Canon medical
CASILLERO DEL DIABLO
Chivas
DHL
Gulf Oil
HCL
Konami
Marriott
Maui Jim
Melitta
Mlily梦百合
New Era
Swissquote
Tag Heuer
PCCW
华锐娱乐
Ping An Bank平安銀行
STC
True Religion
亚博体育
Remington
吉百利
罷買保平安

夏格維斯幾時做左鏝名宿
踢過一場就名宿
Now真係幾搞野

konami
點罷

呢層當然啦 佢離開我曼咪唔反佢囉

打FIFA

本身隊波都唔走位都唔存在老既問題

得PCCW無得揀一定要幫襯

買又買唔到
賣又賣唔出
木狗

棄左winning 好耐

pccw

唔關咩類型事 佢keep住有入波助攻咪冇人反囉

€25m 唔買我理解 ，但屌佢老母 出返€10m 玩野
大佬啊屎波 你都識硬企啦。人地波圖/多蒙點會減價比你啊

踢到伊禾比咁我都唔反

睇列斯聯射爆哥狗

當年幫我曼贏阿狗拎冠

木狗生命最後55小時

真心好難頂到d球會名變晒 球衣又變晒....

#mufc have paid Facundo Pellistri's clause (€10m) to Peñarol. By law, 20% of the clause is exonerated. The player's advisors are requesting a percentage of the clause #mulive [@SebasGiovanelli]

唔好再諗太多 只會有出無入 100%唔買人完轉會窗

珍 寧願咩都唔簽

義和B雖然好過廢Lin但都好撚廢

無買winning好多年, 係咪仲係Man Red, Merseyside Blue, London FC

咁有出都好丫, 揸住成手冗員又唔用

今年好多人轉會
又平一倍

利申無買

全部牌子都唔會買/買唔起連PES都唔玩真係罷唔到

你覺得講得通咪得，最緊要你開心

留名睇Diaz自爆

東京JR地鐵？

今年u隊用錢多過一隊未？

罷唔到PCCW

因為根本無諗過真係買

睇緊now都收左皮了

lm

上網又PCCW 睇波又now 平時睇新聞/電視又睇viu

Cavani 把握力好

迪布尼cls

列斯龍個髮型想點

Meslier好似河童

係囉...佢出左名差

侵侵好彩冇事

想問下大家如果最尾剩係得vdb， 曼乜成績都無大家仲支唔支持蘇蛇

幾時完轉會窗?

Transfer Gossip (04-10-2020)
最後2日衝刺，但國內轉會窗會到10月16日先關🙄🙄🙄

Fabrizio Romano ：卡雲尼想要€1,000萬歐元年薪➕長期合約，以及巨額經理人費用，曼聯正在和球員經紀人對話，曼聯不會接受為卡雲尼支付巨額年薪，以及巨額經理人費用的要求。
卡雲尼數天前就被推薦給了曼聯和其他球會，賓菲加和馬體會之前都因為經理人費用問題談不成。
曼聯無意今個夏季以永久轉會的方式簽下丹比利，只希望租借。
曼聯並不會為只剩下8個月合約之Alex Telles付出€2,500萬歐元的價格。

ESPN記者Rob Dawson：曼聯正與卡雲尼商議簽約，卡雲尼幾乎被推薦給了所有歐洲豪門，不過現在曼聯正在積極運作，卡雲尼需要降低自己的薪資要求。

意大利著名記者巴拉格：巴塞預計丹比利會留隊，他們堅稱並未收到曼聯的報價，也不願意租借丹比利，曼聯從來都無意今個夏季以永久轉會的方式簽下丹比利。

RMC sports ： 里昂表示迪比及Houssem Aouar不會離隊。

Daily Mail可靠記者Simon Jones：曼聯正在和自由身球員33歲的卡雲尼談判，目標是在夏窗截止日前完成，卡雲尼要求2年，周薪£21萬鎊的合同，這與他在PSG的薪水相帶。
如果談判順利，卡雲尼可能會在明天飛往曼徹斯特進行簽約。

多蒙特體育總監佐爾克：辛祖是我們的球員，他和球隊有長期的合同，我們曾有約定，那就是在一定轉會期限之前允許他完成。
據說，辛祖繼續缺席球隊的賽前訓練。

Telles果2500萬都要左度右度，隊波真係窮撚到閪咁

睇佢用依家班兵有冇進步囉

so 唔係無辜
你睇佢揸手好牌教左d 咩出黎先
手牌點都係上游

有分別咩

教到企定定

簽卡雲尼用意起邊
如果係代ig路個位就唔值用咁貴簽佢

支持
今年買咗咁多u隊幼幼
驚下個領隊唔用

Sob是蘑菇的

你啱

請比爾沙教就好
佢踢啲波真係好睇

支持還支持, 我都唔會因為佢冇成績就叫佢走, 但係佢同教練團又真係有嘢值得比人屌

英文都唔識講
點壓得住班英撚大帝

Jadon Sancho is now pushing for the transfer to happen. Manchester United will try till the end. [GuillemBalague]

當初傳占士 卡法路雲俾依度嫌廢

炒佢可以請邊個 成個管理層咁on9一定冇名帥肯黎 名宿又冇咩邊個係掂

福狗有史達寧一半就好

黎到冇人走位 又冇供應 兩個真係冇用喎

所以我都唔贊成炒佢, 但係佢係需要一個好啲嘅教練團去幫佢

你sure福冇屎達寧一半

吹水啦
成2個月唔push 得返2日都冇先push

咁都要知嘅

英國時間5號11pm，香港時間6號朝早6點

開季=完季開心

列斯冇英撚咩

Plan b target man?

前面入埋唔夠後面輸，chur到盡球員季尾頂唔順跌watt

咪Phillips同Bamford

On9

唔想又多個山狗

今場已經係啦 俾鏝玩到半場都過唔到

好似個時熱剌llórente?

對鏝咁樣好出奇？

如果免簽兩年約係玩得過
山狗差在人工太高同長約姐

ig佬點同卡雲尼比

佢把握力好

攞嚟補時換 哂時間

咁啱蘇蛇用啦

Vdb都係咁用姐

唔講以為我地曼聯有得揀
人地唔嫌我地廢都執到
一係你就用halo踢歐聯 打psg
定你會用卡雲尼？

上年就係唔免簽洛蘭迪 之後季中比3m +100k 簽halo

Leeds D波又爽又入肉

擺明木狗搵個有名氣當交功課，屌你老母要右翼呀！

但中後場係咁自爆

又爭唔到

當年費蛇都搞唔掂比爾沙
靠蘇蛇實比人炒七個一皮

好似用緊翻譯

人腳咩質素呀
成隊仲係好多英冠架

下體鋒線想儲幾多個老人家

曼迷：我要辛祖！
木狗：我俾個卡雲尼你吖，加多個telles

肯定冇
一換一就好

當年隊畢爾包人腳都唔錯

Cavani同Telles簽到一個當贏啦

Bamford 為左踢波放棄左Harvard scholarship

個陣既hehe 路蘭迪 蒙尼安
成場逼搶 猜到你嘔

屎波都係為左踢波唔繼續讀書

人腳唔夠班就縮後防反, 夾硬對攻想好精彩咁俾人456咩

仲簽到一個球員當贏啦

仲有個查維馬天尼斯

無爭過何來爭唔到

妓 aouar空炮
我曼: first time ?

輸得好睇好過贏得醜陋

本基都係為咗睇波唔讀書

Style黎
你叫佢縮唔代表佢地識守架
一味縮有撚用咩

之前就扮叠水唔撚拎政府資助，點知原來舢舨充炮艇

贏得醜陋好啲嘅 睇下上場聯賽成班大帝以為自己贏曼城咁打飛機

曼城場波節奏快到

咁先係踢波

以曼班後防腳法咁差猜唔夠十腳就比人攞返

原來拜仁仲追緊大袋
係咪得返sarr可以追

我曼

咩係足球

邊個大袋

留名阿狗買到我地都未買

赫臣奧度爾

轟青訓 20號

甸恩on9俾得益啦屌

鳩吹下話, 條友傷過Achilles仲要

D反擊快到, 兩腳已經過左半場鬥跑

但中過武肺

仲上緊無事

之前特西話想借
我估5th 之後一係佢一係sarr

無事

木狗呢隻空心老棺

木狗連sarr都買唔到

連加特要續約了

中過特別勁

慢慢踢 打反擊 福狗停底call波 拖慢哂

仲有人撐so9 先好笑

如果安76 有咁嘅人腳一早衝冠

So9 有幾多料心照啦，之前連贏睇唔出佢有乜嘢戰術可言

咪又係靠球員個人能力

反擊嗰陣踩定停一停, 望一望先再出

揸車小路出大路咩

trashford不嬲冇腦 最撚奇怪係冇人點醒佢

唔撐又可以點, 有邊個肯過嚟under木狗

兩樣野黎

成班友FF邊個教會點 現實係唔會有名帥肯黎俾木狗玩呀

冇人肯嚟同撐so9係兩樣嘢嚟
冇人肯嚟教唔代表我要撐so9

下一個仲唔係傑斯

最好跌到第二版乜都冇

到時睇下邊個驚啲

而家高不成低不就先俾班高層吊住條命cap 水

一上任又連贏幾場士氣波J到成地精 之後又變傑狗啦

換人戰術調動都係鳩架喇

撐佢係佢買返嚟啲人叫做有用, 清埋班冗員留低嘅都係一份心意

咁都唔入

莫椰嗰陣時又係呢啲言論
雲鳩嗰時又係
去到摩連奴都係依啲言論
炒咗佢邊個做者！

真係好正！

如果木狗一日留曼
我支持so9教落去
如果木狗走 我想肥普黎
肥普一個人都唔買都入到決賽+前四

講到尾咪名叔光環

肥普

仲俾時間so9 ?
第三年喇 ，仲唔夠？

唔好再ff佢係費sir啦
個個都想做費sir天下大亂啦

佢係有料嘅就帶到卡迪夫城衝冠啦

拿高士文

咪玩啦，咪又係柒下柒下咁相信未來

曼城隻左閘

Telles正選

集思廣益

點樣可以令格狗木狗知道呢個轉會窗好撚大獲

已經惹起左全球獌迷不滿

衝英冠唔算冠？

唔斷手斷腳既 繼任者咪一樣

Edinson Cavani has agreed to sign a two-year contract with #mufc. The agreement was closed this afternoon. He will travel to Manchester from Paris tomorrow for medicals #mulive [@moillorens]

Next 法卡奧

屌真定假 又嚟個高薪垃圾
屌你老母木狗

好有難道
格狗果種美式運動經營模式
有冇冠軍冇咩所謂，keep 住前列分子
又有市場話題～搞掂

係佢之下見唔到希望係真

木狗：有個卡雲尼，咪話我唔做野

有料

有撚用咩 有halo係度又唔用

啱啱先送走山狗 又簽返個黎呃飯食

我要個學生妹 你俾個阿嬸我 屌你老母喇木狗

Cavani should be better?

木狗：阿嬸曾經都做過學生妹啦

卡你老母個閪咩 本身喺鈀都俾人屌敗家

Keep 住有歐霸

唔使衝冠

又有$ 賺Win win

Rb半場入3球

歐聯可以專心爭歐霸位

卡雲尼高薪黎做馬仔後備？
定學摩狗大絕 用山狗雪馬仔

發動曼迷做每日任務, 去曼聯啲sponsor ig fb twitter洗版

睇黎要有球迷去裝修

FF 友話拿高士文會黎 現實既係仲有名帥黎 就唔駛要用到名叔光環啦

唔好害傑斯喇

專心護級算啦

夾錢買機票比狗餅火燒木狗真人

對付cctvb咁洗版趕哂sponsor走攬炒

打一季後備奇兵唔錯
人工唔貴的話，例如 10萬左右
不過無可能囉，好似話佢要 huge wage
隨時又 35萬鎊

Sancho ar diu nei lo mo

普除外

唔知上季爭個第三返黎做乜
無心搞唔好買球會喇
去賣倫敦金呃下啲廢老好過喇

粟一燒

叫定弟婦狗

要燒埋格狗全家先得

毅進星 100

橫掂遲早都炒so9...
可唔可以唔好又塞d人落黎....到時下手又唔用 又多件係到要夾硬質下手用
木狗又可以大條道理唔買人,我

你開到口
要幾多都比

正路

最好就係降班邊緣

冇sponsor 冇大牌球員

睇吓邊個驚

神級finishing

上季仲要垃圾車同熱跌watt先有第三

Skysports都報埋啦 黎真啦

Cls

山狗歴史重演

嘩，兩萬周薪都要諗諗

In talks姐以木狗談判技巧應該都空炮多

屌 簽卡雲尼把撚咩
辛祖呀 屌你老母死木狗

簽番伊巴番嚟好撚過喇屌你老母

Free agent 喎
佢同球會先講唔掂
Personal term 是ok

木狗表示已完成本份

木狗格狗一再挑戰曼迷底線

如果今季成績係無眼睇既唔知會唔會有球迷嬲到要裝修奧脫福，卡靈頓同埋木狗office

又personal term 呢兩個月傾咗幾多次

1月走埋肺炎佬 連後備前鋒都冇

法卡奧二世

個時借恩客佬 其實都得淡笑

傾personal term唔bid 當做咗野

點會？好對板
係so 9唔撚用

唔知點解諗起呢個po

[馬迪企開d啦屌你老母] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[103]

登鵰

講緊簽唔到king
Deadline 前半個鐘先借到

比爾沙調動都好撚過so9

SO9理想就買sancho 一月搵後備前鋒

木狗:買唔到sancho 食住件後備前鋒先

今季明顯雪硬左 成個人慢好鈍 但上季一黎到打得唔差

係 意思借完唔用

寧願死出冇態trash ford 同 馬撚

咁叫戰術

屌你老母木狗 唔等洗既位置簽人擺撚咩
買右翼比綠木踢正前咪得

求其簽個free agent交數

[@moillorens] Edinson Cavani has agreed to sign a two-year contract with Manchester United. The agreement was closed this afternoon. He will travel to Manchester from Paris tomorrow for medicals

曼爭啲有把握力既前鋒
木狗就繼續簽d唔識把握入球既前鋒返黎
把撚咩

以慢打快
以靜制動
以不變應萬變

一腳彈啲波好正

比爾沙帶畢爾包帶刮識飛個時so9仲玩緊賓周

季中差李城十幾分
最後一場搶埋人地個前四

比so9覺得自己掂

其實一定勁過halo

咁不如請我去禁下ipad睇下波
我都識依3招

木狗唔到最尾都唔做嘢, 一做就做啲咁嘅嘢

Winning eleven

屌那星原來曼使左20m total借ig佬

借左 對PSG 都唔出得

halo 返支那啦

分分鐘又番生

Leeds 果下12, 再加後腳12

卡雲尼唔係free agent咩

木狗係咪挑戰緊曼迷

好彩復賽後李城柒

以上年既人腳 同入球數字 都值既

要蹺撚住對腳睇ipad
落後緊 80分鐘先換人

左右閘 前鋒 右翼既板凳深度真係令人興奮

唔得 你會忍唔住企出去屌同早換人

Diu La Sing Leeds d 組織勁到....

話時話

Mctom同Greenwood 彈起係so9 定 daddy 功勞

我地都有12
不過球員企原地12

咁撚貴？

我見今朝話借既
完左約都好既⋯咁就要睇幾多錢人工

卡雲尼咪撚黎呀 簽約前快啲死

連埋人工 租借費

支點能力好過魚拉特所有人加埋
敗家啲啫

撚緊
1 月扮買Harland 轉身借個halo
7月吹風買sancho, 除咗3個月褲
比個卡雲尼你

佢份人工唔平, 無記錯仲有租借費

咁貴借返嚟唔出, 好撚戇鳩

我地已派出狗餅燒佢老母臭閪

費sir

3m租借+100k wage

卡雲尼=山狗二世
成日都簽d走下坡既人返黎

中超人工唔會平啦

辛祖變卡雲尼
我屌你木狗

Man Utd won’t accept crazy wages of Cavani

Jones份糧就合理？

你計埋人工 就有d on9囉
你有邊個球員唔洗出糧呀

人地自由身借乜撚野

Confirmed?

唔係啦 卡雲尼已經係山下面
無得走啦

列斯咁既人腳踢出咁既水準
我曼既人腳點解踢出黎就成pat屎

想問下宗師出緊幾多

屌你

木狗簽完佢咪當完轉會窗 唔撚洗皆意
頂盡做佢後備前鋒打聯賽盃 根本提升唔到隊波

又係阻撚住綠木打中鋒成長

我靠佢？
唔撚係我季尾入咗幾球三分波 佢收咗皮喇

做乜9簽cavani?

週薪300k架, 曼聯要出100k

合理

球會始終都要有人做paper work

好似80k?

Check左租借費12m 其實都好貴

肯跑肯彈信隊友

唔係點叫水魚曼

1-1

蘇蛇教挪超架咋, 只不過係名宿咁解

大家拎佢同比爾沙安76比, 簡直係侮辱

真係冇sancho?

Ederson今場算唔錯 點知咁樣出營輸左

整係睇佢啲- - - - - - story 我都覺得借值

哥狗鏝回哂塘

未夠60換兩個

free agent 明明唔急簽....木狗擺明最後兩日無貨交
搵卡雲尼塞曼迷把口

睇數據鄰居射咗十鳩幾腳入得一球, 無咗阿古獸爭咁遠

利申: 無睇

Greenwood彈起就肯定係蘇B功勞啦, Mctom就兩個都有份嘅

我曼成隊好似街場阿叔咁
跑都唔跑

人地人腳好
再望下我地

冇啦
叫佢去買蘋果
木狗就去買橙
on99

400 millions 買後防都搞唔掂

睇個勢猁狗要捧多次英超了

仲要豉汁蒸橙

籮底橙冇隊要 木狗就執番嚟

都好少可對簽人完全唔興奮 甚至反感
簽山狗果陣都輕微j左兩下

列斯D波好撚好睇

比爾沙神調動

一開始黎到暫代領隊
d球員明明識跑
連白lin都夠膽帶波衝上半場
係咪轉正之後就驚死驚輸

反感嗰啲可能有驚喜

So9 可能真係當自己點石成金

今季真係冇咩邊隊阻到猁

鏝得返迪布尼

失依啲冇得講既

企開d馬迪

有 武漢肺炎

球星黎
緊係要扭多兩扭
跑果時個樣咁用力俾人影到點算

其實off ball個下個時都係差

Confirmed

今季中下遊隊隊都係骨頭 連鏝都比列斯撚

Foden今年擔正就睇到同大衛施華仲差好遠 今年又係死猁狗捧英超

好地地安份守己係挪超咪好

做人有少少自知之明好

驚輸咪好似敢帥咁後場鳩猜囉, 我又唔見佢有做

第一季當佢未摸熟, 今季都仲係咁返去養三文魚算啦

而家扭都唔扭
企定定傳波咋

初初係度話簽占士，呢度又話無用又話廢
而家傳卡雲尼又話敗家又廢

卡雲尼衝得撞得，打正中鋒又得，挨邊踢又得，唔駛轉會費，人工唔貴，做輪換都夠啦，竟然仲嫌三嫌四

佢又唔係正選
卡雲尼都係頂哈路個位姐

真係有可能
依家都唔知幾多個中

Leeds回防守邊個 switch咁多下分工仲係好清晰

果時明明都好好j
反cup完psg, 輸俾阿記之後就食屎

工程師條龍骨真係好勁
一無左公司佬 施華 費甸就無左套控傳

已經有grant tuanzebe同bishop負責

屌呀 leeds好撚靚組織

so9好快會由名宿變宿便

痴線
列斯d組織靚到
由禁區猜返出禁區頂
好撚葡萄

咪就係
明明free agent 轉會窗完咗都可以簽
佢宜家就吹Cavani風
擺明唔想再簽人
利申：木狗傳心師

如果右翼 telles 搭埋卡雲尼緊係好
單係卡雲尼就木狗食撚屎啦

彈波快 但拉空位唔算好

唔係辛祖，呢到都屌到反架啦

如果安76幫拖肥拎到隻英超, 即刻變拖肥legend

曼城依家算唔算無鋒陣

點解會覺得有
一個月前應該agreed personal terms
120m 唔肯比就係唔肯比

一個月後連telles 20m都要討價還價

仲奢望會120m買sancho？

佢要加人工同長約先係重點 個人唔否定佢能力

好少有隊可以反禁住曼城黎踢
不得不佩服列斯呢隊波

係。睇上場對水晶宮James 幾勁幾有威脅
Carry住曼聯
成班傻仔唔sick ball

做乜撚野呀變左卡雲尼

因為扭唔到

前面逼搶又冇章法
進攻又唔知踢緊乜
除左so b要diu之外
成班教練團可唔可以換哂佢
完全唔知佢地教過d乜

鏝搞乜60分鐘無撚晒力咁

而家都唔諗咁多，卡雲尼點都好過halo

同利都係對攻
係衰on9 12碼

No Sándor have dembele no fuck

急補嗰啲位又唔去補

如果真係簽卡雲尼的話，可以證明木狗擺明係9 簽求其搵個人塞住曼迷把口

唔知頂唔頂到90分鐘, 列狗臨尾香老是常出現

個個單對單淨係唸住自己扭 好難唔攰

你試下俾人追到咁

leeds成班波, 跑上跑落, 咬住黎攻

可以同Falcao DiMaria Sanchez齊名

頂哈路咁都係坐後備睇波 有幾何有得出
球隊實力冇乜提升到

列斯真係個個體力90

賽程越後打列狗 越有利

但係而家曼城已經比佢chur 乾左

鏝 急到瀨屎 下下自己去
Leeds踢落仲似班霸

vdb個位本身都唔係最急, 雲達沙爽手先送埋過嚟

木狗條撚樣

彈波快起碼反擊好有效率
而家又變左反擊都唔多掂

十足十高普初時咁
果陣未熟易傷, 之後買幾件就成型

差d反cup埋

痴線, 又差D

好撚到肉

其實唔覺9簽，我唔覺halo夠踢英超同歐聯。簽到卡雲尼幫前線輪換

憑卡雲尼就諗住塞住曼迷把口木狗真係on9到極致

leeds cls

覺得leed會贏

我曼會俾leeds炒幾多球

幾球都爭啲

列斯真係好痴線

水晶宮都輸3球....

Cls列斯聯好撚勁

終於頂唔順mendy

如果依個反擊係福頭+馬

我要辛祖呀

250搞乜

史達0

丁力

最嬲係中國武漢肺炎影響下
其他英超隊都仲肯比錢買人增兵
你就淨係買u隊
上季辛苦爭到有得踢歐聯
諗住食住個勢買人谷一季
點撚知

國家隊可以出dcl dean

250 pickford可以後備

史丁單刀永遠唔會令人失望

岩岩邊個話要福定250?

我覺得免簽就應該要簽埋文素基治

250

唔講以為得曼受武肺影響

你sure

應該係都pope先

兩舊都係屎

好撚絕望 嗰仆街管理層真係on9架

Levy, Ashley 都肯洗錢

進攻足球好睇好多

真係禁吊

曼城要打防反

第一次睇波70分鐘 踢到100分鐘既節奏

尊重啦
Black lives matter呀

佢而家仲free agent？

睇左7年防守足球真係好撚夠

除咗富咸之外睇唔倒有邊隊廢過曼聯

個個自己去 自己射
傳中又無人接應

250一定柒過福 福起碼起到腳射龜 250通常甩腳先

我寧願睇多D依D波, 都唔想要咁多垃圾球皇

下體會

想轉會列斯了

來回高速球

次次我曼d新領隊踢幾場進攻足球後就變到唔識攻

兩隊都chur到想企係度
Kdb都收埋皮

我真係好撚憎班仆街

同到利鏝鬥攻

癲

呢2隊波chur到

DJ上年如果去咗Leeds，應該都幾岩踢，鳩奔上去駁腳

好撚癲！！ 鏝要打反擊

70分鐘無撚晒力 痴撚線

點解曼聯啲波可以咁西

6x已幾攰攰地

KDB辛苦到

依家先75分鐘
chur到好似打決賽咁

James 去到應該返生

好撚恐怖

鏝姐 列斯冇停過

曼城和緊波要出ake同費蘭甸奴

leeds癲

反而好奇點解列斯今年先上得返黎

列斯聯痛失2分

前季聖誕冠軍
維拉係十幾名

最後維拉升班
leeds附加賽四強比林蛇淘汰

rodrigo 20m抵到

打到曼城和波都換人出黎守

躝啦，咁你不如去撐猁

年年差少少

邊有foul

免簽哂佢

和波, 升班馬, 迫到鏝要出雙防中守 CLS

valencia

到季尾好多時變第二隊

好似話唔想做升降機，想有能力一升就企穩先上，驚比人拆骨掛

華隊

消耗太多 下半季就頂唔順

Jose callejón 33

Gotze同文素基治係咪都係太貴定傷

幾時見過哥狗和波要出ake同fernandinho出黎守

哥狗求和 投降

Gotze冇曬料到

一直都知 打最fit既鏝係久守必輸

但無諗過係久攻久迫係打到咁

Chur到盡
Chur盡埋對手
鏝下場應該都仆街

華隊咁差咩
佢有名氣又勤力

比爾沙果然係比哥狗更熟巴塞嘅男人

其實james借比leeds係好事
跟bielsa學野 好過比so9出黎主攻捱鬧

Garay 機會來喇木狗
傳左咁多年終於有機會俾你唔使錢買
簽丫笨

啱啱圍住禁區啲決定都慢 真係攰了

俾條女chur到就快精盡人亡

35歲

人地要買
唔係幫你練兵

國際賽wo

仲要大傷過

右翼有callejon

反而羊仲可以踢國米同歐聯

柏圖都已經31

簽佢返嚟退休啦

閘位有佳尼 咁撚鍾意英人 快簽

仲有唔識英文

There are only a few details left for Facundo Pellistri to #mufc. The player is at home waiting for his medical, which will take play today in Montevido, Uruguay #mulive [@SebasGiovanelli]

國際賽, 下場兩個禮拜後先踢

膝頭易傷？

斬高波比史達0

咪係上個月歐聯未踢完就趕住掃人走

Jack Harrison 都係借架渣

鏝每次急就9斬傳中

又幼幼

做定心理準備對列跌6分

我地曾幾何時咪又係斬波俾馬達頂同搵爆炸踢小組

炒單刀

場場都係咁 落底low cross搶點少咗好多
哥狗好似中咗降頭咁唔識攻

佢地D 人仲矮過我地

鏝班人已經無晒氣

CLS
死都唔出界

佢套戰術終於俾人破左

原來我地福單刀屌打曼城同LEEDS

俾李毅凱mark死 垃圾

傷曬阿古路同耶蘇冇前鋒

癲恩幾次越位都唔吹
得益就即刻反擊

係咪打開英冠英甲, 會爛打D?

leeds體能好過鏝

戰術既重要性

又斬比250頂

Rodri已經郁唔到

踢撚到歐聯決賽咁

卡雲尼去鄰居ja

列斯啲波好好睇

肉緊過決賽

Leeds，比波走位同第一時間
啲攻勢未必埋到尾，但好睇

唔知以為白色係鏝

教練有料就係咁
人哋個廢鋒係Patrick Bamford

hold波都腳軟

睇死木狗最後嫌人貴係咁壓人價傾唔掂數又畀人搶走埋

Rodri啲波踢唔到哥狗啲要求
波牛一隻

我諗睇咁耐波未見過曼城俾人55%控球

完全諗唔到 妹+馬廸中場中 對列斯聯可以點

哥狗之後

一個one two應該就穿曬

白色係鍠

對LEEDS 都要打三中堅守

鏝猁畀列㩒到唔過50%控球

Kdb咁dup真係好少見

打防反

列斯班友咁辛苦仲笑得出

阿古獸+費癲+公司佬 呢條龍骨仲未有人頂到

英冠都係咁踢慣左

cwa？

到時應該唔會好似曼城咁對攻
又企哂係後面任人屌

我諗得B仔跟到個節奏 冰人同龜俾人撚

強援

縮撚哂係禁區邊

Lee 場計體能重要d

可能 知鏝無前鋒會有機簽卡雲尼頂

我都覺得佢似去鄰居多

英冠咁踢左46場
雖然季中狀態跌咗

wa買左幾多

列斯真係癲

對猁同鄰居好似都唔係好下風

David Silva Aguero Kompany Kdb
依四個就真係football heritage

我哋就Lingard Jones Rojo

foden有排都未夠班

我曼會唔會比列斯大炒

迪布尼D 斬波真係最接近碧咸, 幾遠都到位

蘇狗幾時死 列狗呢啲先係我地應該踢既波

列狗對猁最尾唔係戇鳩鳩根本唔駛輸

Leeds體能勁
同到鏝利鬥攻
好癲

能夠阻猁冧莊應該真係得武肺

啱啱禁區球手球點解唔俾12m既

仲要足總聯賽杯嗰啲杯踢多幾圈外圍賽？

哥狗高普都打到死死下
專心防反好過

好撚癲，踢到70分鐘就無晒力既場面

利真係好撚好彩岩岩開季就打左列
兩邊都滿血
如果季中打列 一周雙賽果陣
就算嬴到 下埸都無哂體力

Dean

講定先
卡辱尼係下一個花膠

用leeds打到鏝收左皮
望番SO狗+木狗

因為跣低手禁地下無辦法?

如果仲係v92教又唔驚呀
係後場9猜 又慢
列斯拎唔到波睇佢點攻

愛記打起左

李城又好似keep 到

多埋呢隊列斯今年英超真係爭前6都好有難度

對攻到連重播都無位播

比爾沙好失望 鏝城咁廢都贏唔到

叫定先
卡狗

Lee d波球星踢唔到出黎，
我諗除左孫興民 e家無球星會踢到lee種波

預鳩左
不嬲覺得條友廢

占仲跑緊

簽到都唔會對佢有咩期望

列斯勁到
好少見哥狗換防守求和

迫都迫到甩晒啦

早3年拎歐聯第二利狗咪踢緊

Leeds呢d先係波 我曼堆垃圾根本唔係踢波

蘇蛇都三殺鏝啦
列狗最癲係打到猁狗控球唔過半vvd出醜失3粒要靠兩個12碼先贏到

Rashford(Martial) Cavani(ighalo) Greenwood(James)

頂住先

好似話上星期手球判決有調整

下場真係一定要睇下愛記

比佢贏到猁記可能真係變爭冠料

呢隊真係估唔到

但木狗唔做野到簽到件cavani已經要aj住先

咪照迫甩你 跟住細緊大腳清

上季兩隻杯早早出局加埋踢咗三場, 計埋英冠就49

曼聯上季踢足61場

災難馬又要打返左

leeds上半場補時同下半場bamford單刀要入啦

球星慢唔緊要,
曼最垃圾係乜柒大冠都無就當自己係球星

呢件真係J唔落

感謝格拉沙比我地一個機會可以下個夏天諗點清卡雲尼

😂😂😂

有乜好j
咩top target都簽唔到
求奇簽條友當交貨就j得落

後備太弱 頭四就有機

計埋啲近年惡啃隊，有九隊，不過我哋對邊一隊都難打㗎啦，隊隊都話硬骨頭

綠木都變埋正選既時候
有件cavani輪換好過冇
hello未到歐聯級數

頂佢木狗仆街死啦

佢d走位一流
但把握力好飄忽

唔係話唔好不過急要人嘅位唔補真係屌老母

唔計輸嗰球角球 Ederson都救左好多球

走位 但班大帝踢波興企定係到

慈善球皇唔係球皇咩

下半場果球offside 左

鏝agureo jesus未復出
靠做波比250先入到

嗰球輸得好柒

唔怪得列斯想買丹占
丹占應該好岩踢列斯呢家波

上年已經改咗，上年有球費特喺地隻手做支撐點，中咗都無吹

應該係呢個
除上述的犯規情況，以下皮球觸及球員的手/手臂的情況，通常不會被
視為犯規：
• 皮球直接來自球員自己的頭或身體(包括腳部)
• 皮球直接來自其他近距離球員的頭或身體(包括腳部)
• 如手/手臂是靠近身體及沒有令身體不自然地擴大
• 當球員下跌時其手/手臂是處於身體與地面之間用作支撐身體，但沒有
將手/手臂從身體向橫或向高伸延

所以係唔會夾到 唔同級數

祈求天父 賜我一個右翼

有2球救得好靚 救唔到真係會擦楣入

搵250踢中鋒乜都死啦

平時有阿古獸開路, 國家隊又有kane

叫佢自己擔大旗

但係Son踢幾場呢啲波一定傷

會同vdb夾到一兩場
然後齊齊同化

其實沙特王子買我曼都幾好
好似北泡咁 邊個唔跑唔走位就打跛佢

第一日訓練就想走2.0

人地成隊一齊走位

我曼班等D James 自己一個爆

vdb馬達彈彈波可以睇到幾多場

應該會傾唔掂個agent fee
然後急要前鋒既鏝搶走

有d唔同啦，高普都未去到咁癲，齊上齊落

列斯 釘人釘到連位都唔係點理
痢係前場迫搶多後面好少人釘人

見見隊隊都咁勁

木狗真係唔撚驚架woo

黎到, 三場就同化

得盃仔先有得你睇

咁樣木狗仲開心 唔洗洗錢

跑不死好啱比爾沙用, 人腳唔夠應該唔介意幫你養仔

反正養完你曼聯都唔撚識用架啦, 最後咪又係平賣返俾佢

agent fee叫價10m

木狗又做水魚

馬達依家打彈彈波走位都開始慢咗, 不過有時得佢肯走同走到靚位

是但啦 唔洗轉會費反正

sancho 無啦
telles 無啦
cavani 無啦

有rojo

木狗仆街死啦 簽埋曬啲free agent 嘅球員扮曬有做野 食屎啦

買辛祖要120m
簽廢老平好多

我哋上季初初夠下半版啦 下半季見真章

然後彈鋼琴逗人工

Fucking 木

有冇得借比列斯聯等比爾沙tune吓占士, 搞掂就攞翻嚟用

曼唔肯借

10m agent fee

買telles好過啦

我曼真係一份筍工黎

會唔會有奇蹟 壓線簽到Sancho?

洗左10m
Telles果舊錢唔夠用了

d條例譯皮球好造作

仲難過共產黨倒台

上年列斯買到佢，咪又會傳曼聯，叫傑斯幫手，又話英人又打過右邊，又唔係黑腸

木狗以為玩FM 轉會窗最尾一日可以拖長搞

點解會覺得踢過曼既人會踢列斯
其實里奧冇俾人打死已經好好彩

木狗死撚咗佢啦

希望聽日出DVB打正選啦

出咁少已經一A1G

值得打正選啦

賣得出 smalling未呀屌

禁極SPACE都仲係同一日

老老豆豆辛祖簽撚硬啦
上年麥龜咪又係照比

真係想知so9同啲助教團有無留係屋企睇下波
屌你老未睇完列對鏝有無啲羞恥之心
都唔係想你copy人地條方程式
係最簡單連走動多啲都做唔撚到
學乜撚人教波

屌

咪又係80分鐘換出黎

班教練團啲戰術思維跟本追唔上

佢都唔識波

木狗load save load到對家肯賤賣球員

Sancho 120m唔比
telles 20m唔比

cavani 10m經理人費用 狗衝

有羞恥心就唔會坐係到睇iPad la

屌 多仔一早話俾夠錢就攞走
又無封盤 又無反價 明買明賣都唔科水就fuck off啦

好多人睇緊

最後會因為搞錯文件簽唔到

買完返嚟其實都冇用
Cavani制空好勁
但邊有人斬波
Shaw Awb傳中

早年Liam Miller都借過俾列狗

Telles我唔信15-18M人哋唔放
屌你老母出10M擺明侮辱人

AWB條垃圾冇撚進步過

一字排開未

木狗搞轉會既思考模式真係好mind blowing

mata bruno 斬波ok

唔靠兩邊, 搵普巴中間派波俾佢走

馬達都唔會係正選架啦

如果上年唔係Smalling踢得好 P仔同大碌應該都借唔出

其實都好多人兩隊踢過啦 簡東拿 Rio Alan Smith Lee Sharpe已經係

又panic sign
木狗唔食屎真是冇用

講得好岩
如果cavani係一早計劃要簽, 一早簽左
依家係木狗同so狗急到瀨屎
先會求其係個list搵個黎簽

以前笑berbatov hea
屌你老母而家中前個個hea到老豆咁款

cavani mata 一齊打聯賽杯咪得

仲有干地班英超過氣兵團做榜樣

係度panic buy 行返之前條舊路 仆街死啦 木狗 格狗

佢仲有速度咩
三十幾

不如索性panic buy 爛牙佬
睇過好多場拜仁條友斬波幾撚勁
斬比Cavani頂

咁撚多時間到最後買件cavani

v92 一季都叫panic到6件

屎波造福曼聯 10年就咁賣走

連狗又可以逗多年人工
廢lin好嘢

hea碧hea住踢都屌打曼而家任何一個啦
淨係一腳控高空波嗰下 除咗Mata現役仲有邊個得

之前又話史波換無左件事

如果最後一字排開
Cavani Telles Sancho 壓線成功
反唔反木？

實際需要明顯要補側擊唔係前鋒

20m telles都唔肯比
簽cavani做後備殺手又點
兩邊唔識做波 靠中間爛猜
都唔會比到供應佢架啦

33歲半

唔想要卡雲尼

心情好嘅pogba

木狗都幾好嘢
telles俾貴幾m唔肯 sancho俾120m唔肯
簽cavani但要俾成10m agent fee

簽到再講

卡雲尼嚟到應該後悔

dllm木狗蘇狗真係唔死都無用
一個唔識教 一個唔識管理
垃圾曼真係垃圾曼
高人工攞啲養班垃圾
懶係有人情味 降落英冠檢討下
學列狗咁揾翻個form 換曬啲人再強勢回歸啦

屎波十幾M賣得走對大家都好
為左幾m拖到而家好On9

Money

叫定卡狗

屌啱架喇

淨係識傾personal terms 咁咪搵free agent囉

Alex Telles talks on but no bid for 25m price tag

一陣deadline比鄰居搶埋

33歲都係想賺錢姐
你估真係想同我曼隊垃圾衝冠咩

10m買唔到Telles就求其丟俾個agent

簽後生都有得期待下
卡雲尼坐多

又係

講到可以強勢回歸

木狗應該諗住簽Cavani 向PSG 報返免簽hehe 一仇

想當年我哋都有法卡奧

大家準備好呢幾日一字排開未

唔撚簽sancho簽卡雲尼係咪on9

蘇狗會喺89分鐘放佢出嚟踩草

🚨 Breaking: Facundo Pellistri to #mufc is a done deal. The player is waiting for his medical which is set to take place in Uruguay later today. #udlatest [@SebasGiovanelli]

又簽一個

反 簽到c朗小花都反

貝狗聽得多都係傳控瀟 hea 作用王
起碼唔係妹下妹下先

邊鳩個

簽到c朗小花我叫木神

又係左邊

Cavani Ok la
簽1+1

唔對路隨時唔用都得

有冇球王片丁下

依個又乜水呀?

等睇連卡雲尼都放棄走位

同我個名一樣

等睇埋木狗比幾多人工先

佢hea得嚟真係好波呀嘛 同埋係因為以前成隊都好肯跑

socut team做野

禁區企
然後福指位叫佢走

仲廢過James

同之前panic buy 伊巴 山狗 有乜分別

More details about Edinson Cavani > Manchester Utd 🔴🇺🇾

- Cavani and his agents will be in UK tomorrow to complete the agreement on agents fee [€10m asked].

- Personal terms ok until June 2022.

- ‘Here we go’ expected tomorrow to finalize agreement > complete medicals. #MUFC

18歲幻幻

fifa 好似好高potential

伊巴都panic?一早講會加盟

好明顯係代Ighalo一月走之後嗰半季

10m
木狗肯比咩

曲線片黎?
垃圾都痴線喎

唔買Telles咪有10M囉

Cavani #7

畀得起點解唔畀telles條數

需要telles多過cavani

有少少諗起chong大大步推落去恰細蚊仔

可以講定先
我曼從來都對辛祖冇興趣

要簽嘅位乜人都簽唔到
屌你老母
右翼 左閘 中堅 防中
仆你個臭街死木狗

卡雲尼上次法甲落場係幾時

傾緊卡狗係1+1
1+1都要10m agent fee
木狗真係世界級

木：簽咗VDB，而家又有Cavani，仲唔夠呀？

ibanker既數你識條春

等睇摩佬一架巴士收列狗皮

Edinson Cavani is understood to be enthusiastic about the opportunity to play for #mufc, and especially against PSG in the Champions League #mulive [@SamWallaceTel]
如果嚟報仇ko psg個10m又俾得抵喎

200k per week
木狗CLS

個agent係佢阿哥，要益埋阿哥

cavani都J果d

Edinson Cavani will earn £200,000-a-week plus at #mufc #mulive [@JimWhite]

好懷疑木狗去流浪揾垃垃簽人都會畀5m agent fee

啱用既真係抵比既
當山狗換卡雲尼

真心搏唔過

33歲人工又高

免簽都仲比10m 經紀費真係on9

5m可以夠比富力班費

唔岩用未比人笑到黃
山狗教訓冇試夠？

右翼呢 dllm

我有得揀就好
無得揀 咪唯有祝福真係啱用

簽陳七好撚過啦

贏到幾多場？

Sancho telles 呢

都是1+1啫

Sancho>Dembele>Cavani

木狗

卡雲尼一定唔會岩用
根本冇諗過就簽
傷多過踢, 33歲. 200K, 歐洲都冇人要

然到紐已要還神

200k
木狗世界級

木狗格狗死撚咗佢啦

Cls應該真係卡雲尼
屌你木狗死撚咗佢啦

8日內打鈀/車/RB

木狗冇可能俾10m下嘛
成個歐洲又冇人搶
係咪洗黑錢

有呢d錢不如all in Sancho，起碼用十年

可能係第二個拿臣呢

傾reguilon telles就為咗果5m婆乸數係度拖個幾兩個月
而家就是但合埋眼比5m agent fee簽1+1

印象中果時係合格未到好好用？

簽卡雲尼不如請伊巴返嚟 屌下班大帝 又同普巴夾到
簽卡雲尼咪又多個人hea

唔怪得cavani會咁耐都未有班落
食水咁深

善財難捨 冤枉甘心

拿臣嗰陣都叫合格

200k真係好on9

又做水魚

拿臣宜家落場都好過哂班大帝

屌咁嘅曼聯睇撚咩 波西過人 買人原來仲西 真係低處未算低 垃圾曼就死返落英冠咪撚踢英超啦

由聽日開始 唔會再睇呢隊On9波

我屌你老母

簽卡雲尼？

拿臣早多兩三年黎應該都上到明叔級數

正到

睇黎卡雲尼已成定局
反正洗開錢一嘢買埋sancho telles 啦屌

又咁貴買

CEO思為寧願益球員啲agent都唔益其他球會

啱啱先屌完山狗事件破壞球隊人工structure 又整件卡雲尼

好懷疑木狗條撚樣收咗agent回佣

15m簽telles唔肯
10m agent fee搵個中鋒33歲返黎

公道講，簽卡雲尼係會幫到手
貴唔貴都唔係我地俾
最重要係睇下最後買唔買到左閘右翼
差兩日睇埋先屌都未遲

雖然我都唔覺得會簽到

第一次訓練就想番拿玻里

cls 個agent係咪回佣俾木狗

幫到咩手？
啲錢用唔到去簽其他人到？

木狗好興臨尾先簽個前鋒
Martial falcao cavani

送10m比人洗都on9
卡雲尼無班落都要比錢

真係似，轉會費又唔肯俾
自己同d agent deal好哂

就係呢十年開始步入黑暗期 一開始佢坐後備都仲捧到吓英超同入到歐聯決賽, 條撚屌一擔正我曼就柒足咁耐

幫到咩手呀

屌你老味 搞咁鳩耐俾個free agent我
咁我洗撚除左條褲兩個幾月呀？

咪話睇下佢最後會唔會買到左閘右翼lo
如果買到簽埋卡雲尼冇問題wo

右翼左閘唔買 走去買中場前鋒

屌 多都係搵中間人去傾架啦
又唔見佢塞20m比人

咁易比你估到 仲係木狗？

根據曼區傳統
見到咁多人屌 我就知cavani簽得啱

睇埋打熱狗 唔簽sancho我都唔撚睇

卡雲尼點都高過halo一班
肯踢後備點會無用
講到佢廢人咁好癲wo

右翼閘防中唔會更急？

隊波有排衰 好多方面操作差到呢

卡雲尼 走位一流 射術九流

蘇蛇自己遞信走人算啦

係我都走啦 人買唔到 教西咩

買唔到咪即係簽卡雲尼有問題囉
要買果d位就講價講到街市買餸咁
簽個33歲既就咁豪

亂咁塞野比蘇狗用

簽卡雲尼唔係問題

問題係剩係簽卡雲尼

牙木：雲尼後生時踢過左翼

33歲 仲淨幾多斤兩邊個知 踢法又未必啱

我夠知左閘右翼急
咪睇埋會唔會簽到lo，差兩日遮
都俾木狗撚左兩三個月啦

簽個咁撚貴既玻璃人

前面咁撚多個我洗撚要佢頂halo?

有急切性既全部唔撚簽

agger

姐係中鋒los priority 啦
咁依加簽黎托咩

我認同
我意思係話最後佢真係簽到右翼左閘嘅話
又無理由屌佢簽多個前鋒後備

呢單panic buy仲弱智過莫狗買爆炸

好快就會走位一樣九流

33歲仲要上季冇踢一排
博剩返幾多呀

兩邊傳中笑大人個口

Edinson Cavani's contract with #mufc is likely to be one-year plus the option for an extra year. The deal is agreed in principle but Solskjær and Ed Woodward want to meet him in person before they officially sign him #mulive [@SamWallaceTel]

1+1 踢唔啱咪唔續
無必要咁早下定論 唔啱踢

重有十幾日畀木狗拎住個Sarr黎撚你

睇埋呢兩日唔撚睇垃圾曼啦有時間睇其他波唔好 又西買人又on9

唔係得番兩日咩？

其實成隊曼到教練管理層都係一個笑話

國內唔係

有右翼左閘都唔會下一個係簽前鋒掛

v92果陣買法膠 個陣係齊哂腳補強 依家真係

咁可以2日後先簽Sancho?

煮餸咁 我要整蕃加豬扒
木狗就買黑椒同雞扒比我

no

木狗話仲想點 簽咗咁撚多件幻幻仲唔夠？

踢唔啱就無啦啦養多條高薪蛋散一年
雖然都養左好多年lin

咁算9數
簽埋啲唔急切嘅位

其實今年無錢買人都唔係最大問題
你大大方方認話唔會有大收購
最撚狗係成個轉會窗不停做新聞
撚足成班曼迷幾個月

明明隊波bruno嚟到之後好有方向
復賽之後踢得咁好
一個暑假就搞到成Pat屎咁
對手就隊隊都好勁

求鳩其啦 過埋呢兩日睇精華算

3年無買波衫

諗起條木狗是但掟10m簽個free agent當交功課，然後un un腳去渡假

真係

真係前鋒
一路係曼迷覺得防中重要
蘇狗都唔覺，今年一路都係講左閘右翼前鋒

今年又季中買人就好笑 隊波柒咗半季先買

每個位兩個人 大把位冇後備啵

木狗簽卡雲尼€10m Agent費都肯俾
賣細緊差€2-3m 又hold住
買Telles 又差嗰少少
真係唔知條撚樣做乜莖

防中啱用應該得Rice, 馬迪頂多季+訓練麥湯應該夠用住先

右翼仲係乜鳩都無

未來Chong

即係今季又要睇lin啦

Vdb 卡雲尼史上最柒轉會窗

陣間比件7號卡雲尼著
激死你班曼狗仔

食狗屎啦 木狗 格狗 人屎都冇得你食呀

祖亞昆打右翼仲keep到

成班高薪冗員又放唔出
而家又簽多件返嚟

費蘭尼柒啲

今次唔知左玩咩樂器

其實點解會覺得左閘位係急要？
Luke Shaw正選，BW一般但踢後備都算尚可
反而右閘得AWB一個，大碌又唔用，再對落已經要用文西

d位置有英人用就唔想買咁

轉咗廢柴先著7號

梳易傷 每季都要休幾個月
BW錯腳 可以試右邊
左閘可以搵到個左腳出到波既同梳爭吓

shaw不時會傷
bw出親都會中伏

買到左閘bw咪番去做右閘後備lo
梳仲要成日傷

廸馬第二

1001